人真係好易頂唔順

自己比情緒病困擾左好幾年
又長期服藥
又酗酒
又唔番學
又唔出街
同社交圈子脫節
朋友又唔明白唔了解又離棄
家人早排又自殺
仲要自己發現得遲
唯一對佢有好感既知心好友又好似拍埋拖
自己屈住係屋企唔知做乜
辛苦 真係辛苦 頂唔順
早幾日真係有諗過跟屋企人咁樣靜靜地走算
有試過 唔成功
個人好空虛

加油 唔好放棄生命

捱過低潮期就會谷底反彈 撐你呀 加油